其實應唔應該送生日禮物俾好朋友

：在心中，洗乜送
：物輕情意重

女仔送，男仔不

幫佢打J